腸胃炎真係好辛苦

種痛係會令你好嬲
當你瞓著既時候 又會無啦啦痛
痛既感覺就好似俾人揸住咁
呢幾日加加埋埋柯咗30幾次......

柯咁多會唔會有啲誇張。。

要記得飲返d保礦力好d wor

屌 諗起都驚
屙到個屎眼識自己放鬆流屎水

我隔一兩個月就月就會有腸胃炎 準過黎M
一直都係由佢屙完屙哂d菌出黎就好返
已經發展到醫生都唔洗睇
如果真係止唔到屙就食喇叭牌頂住先
不過有次食到變左胃炎 後尾個醫生話我將d菌谷左上去個胃到

有keep住飲 但一飲完就去柯

反而個屎眼無咁痛 因為柯啲水性啲既。。。

定期腸胃炎
我本身都係諗住等佢柯哂 諗住會無事
點知 愈黎愈痛
呢種痛真係痛不欲生

我都係特別容易有腸胃炎 人食放題我食放題 我永遠屙到仆街

有無黑屎？

全部都係啡色

屌我都係 食完個肚一定痛到仆街

我明 好似陣痛咁 訓著都痛返醒

我呢家就係keep住呢個狀態 係咁抽住抽住咁痛

Btw腸胃炎 除咗屙真係冇乜可以做
醫生都只會hea9叫你翻去屙清
痛到出汗

柯到漂哂冷汗
所以腸胃炎真係好煩 都唔知幾時先柯得哂

食住止痛藥先 訓醒再睇醫生
之前痛到頂唔順 個醫生都係開特效消炎同止痛藥

以我經驗係 屙到自己都開始屈服 一痛就 唉屌又要去廁 同埋勁水

Btw 大家千其唔好再食OK既肉醬意粉 我食完即刻出事 自己又係抵死 諗唔到食咩 就求其買算數

7:00, 8:30, 9:30, 10:30, 11:15,
12:00, 1:10, 2:20, 3:05, 4:10, 5:50,
6:15, 7:10, 9:00, 10:01, 10:49, 11:45,
12:30, 1:30, 6:35, 9:20, 12:20, 1:30,
2:30, 5:30, 6:09, 6:32, 06:55, 7:15,
7:35, 8:08, 8:35, 9:05, 9:30

果陣佢開左個超勁止痾藥話我痾到仆街先好食，就咁食有排唔洗痾屎

上個月腸胃炎 每日柯7-13次
柯到連屁都唔敢放
睇醫生都冇用 食左藥痛又柯唔出仲辛苦
最後係連續兩日咩都唔食 淨係飲保礦力
將成條腸柯清曬先好番

啱啱已經食咗 好似無咩用
個肚脹到...

係咁飲水佢就柯返水出黎

屌好撚似